大家唔好中計，同早洩說不

高登仔屌左十年都屌唔到返黎既野
依家佢半個月就搞得掂？
證明早洩錢就識賺當我地班高登仔係戇鳩
以為我地無左佢唔撚得
條鳩屎佬之前一直hea鳩我地當我地耳邊風
依家無曬人怕d廣告走曬就諗盡計想R返我地返去
大家千祈咪撚中計

留名